有冇人個飲食時間已經搞亂咗

唔食早餐
可以唔食野去到三四點先食飯
夜晚八九點食飯 食乜野都已經冇所謂 因為已經冇餓既感覺

知道咁樣好傷害身體 但係習慣左咁

依加個人 响11點先食早餐同午餐
不過次次都肚痛,
星期二就未食先痛
唔知點搞

可以11點起身
去到夜晚10點幾11點先食第一餐
我幾時死

放假我會咁 加上冬天個人特別懶

夜晚八點第一餐 好多時都無胃口 食唔落
要凌晨三四點先有胃口食野

返工食飯時間無定，仲要輪姦，無辦法鬼叫你窮

一句講曬 都係因為冇錢

有時早餐有時唔食
午餐多數12點半
下午可能會食個下午茶或者唔食
夜晚多數9點食有時10點食
好小會6,7點食 點早都8點
身體勁唔健康

經常九點先食晚飯

無良公司 日日最早收八點幾

睇到呢個post 已經覺得有d 胃痛

利申：一定要定時定量食三餐，最多走盞一個鐘，有乜天災人禍我應該係咁先

尋日第一餐@5:30pm

輪姦撚表示有得食已經好好了
有時返通宵冇胃口 索性唔食

x2
個個星期樓梯更，通宵真係無胃口
有時連帶收工嗰朝有時都唔想食，直接瞓覺，即兩餐飯隔廿四小時
知道係好傷身，但就係食唔落...

驚西咩 香港人黎架嘛 咁柒長命
食小幾餐 死唔去既

輪更撚表示亂撚哂

我以前正正係咁上下

利申：胃潰瘍患者

要輪更真係冇飯開

個胃一早無咗

11點醒
2點起身
3點出街食2-3間餐廳食到飽為止 食到6點
早午晚一齊食